3 旺角藥房員工確診 傳曾到 China Secret 慶中秋

另外亦有 3 名確診者分別在旺角 3 間藥房工作，分別是 38 歲男子 (#5136), 43 歲男子 (#5135) 及 37 歲男子 (#5137)，三人分別在豉油街大華藥房、西洋菜南街龍城中西大藥房及亞皆老街龍城中西藥房工作。張竹君表示，3 人之間有交流，會「借貨、傾計」。3 人分別在 10 月 3 日及 4 日開始感不適，於 10 月 5 日早上各自到養和醫院求醫。3 人中以 43 歲男子最先發病，相信是 3 人間的源頭，但他的感染源頭亦未明。

有記者則提出，收到消息旺角多間藥房員工，曾一起到 China Secret 慶中秋，張竹君則指「收到你哋報料」，已請警方協助調查，但暫時未有資料。

至於殘疾院舍院友則是一名 57 歲男子 (#5140)，住在葵涌國寶之家，亦有另兩名院友初步確診。《立場》則接獲消息，指再有 9 宗確診完成覆檢，將在翌日公布

酒吧群組

成班芝麻人

確診流感都係新聞

叫雞群組

衰鹹濕

叫雞叫得咁開心

中國的秘密

事實證明有China字眼嘅地方對人類有害

支那secret

支那secretssssss

藥房佬都睇養和, 真係識貨

支那群組

今次無晒私隱

hehehe